有冇人覺得大學畢業都會A住grad?

自問中學時期正正常常
都拍過下拖
但入到黎大學玩Ocamp果啲玩得無人咁放咁yo得
反而啲仔越on9啲囡囡越受落
真係痴撚線